【吳慕貞尋回】紅衣婆婆失蹤三日 城門水塘澗邊浸腳：乜幾日咩？

紅衣婆婆搵番喇！81歲婆婆吳慕貞，於本周日（2日），偕丈夫往城門水塘行山，事後卻不知所終。家人於翌日報警，搜救人員曾大舉上山搜索，但卻無功而還。直至今晨9時許，終傳來好消息。婆婆在半閒亭對上山澗被尋回，當時她正以溪水浸泡雙腳，神態自若，更向發現她的漁護署人員招手，並向接報到場的警員聲稱：「我噚日同老公飲完茶，就嚟咗呢度。」

身高約1.6米的吳婆婆，事發時穿紅色短袖上衣及杏色長褲，於今晨被尋回後，獲送往仁濟醫院接受檢驗。記者見她仍很精神，只手腳擦損，沒有明顯傷痕，家人總算放下心頭大石。據了解，她較為健忘，容易忘記事情。對於被問及這數天有否進食，在那裡度過等等，她都不能記得，還反問道：「乜我喺呢度幾日咩？」

丈夫專心拍攝風景照 回頭卻不見妻子

據了解，吳婆婆與83歲的丈夫均是退休人士，家住灣仔區，常結伴往城門水塘一帶行山。當日下午3時許，兩人途至近菠蘿壩，丈夫因專心拍攝風景照，回頭卻不見妻子。因電話沒有信號，難以聯絡。其後，因見吳婆婆徹夜未歸，家人擔心不已，於是在翌日致電報警求助。

同一名漁護署農林助理員 相隔兩年再發現婆婆

前日（3日），警方、消防及民安隊人員，出動多人上山搜索，專門作山嶺拯救的消防犬Jack亦奉召到場，飛行服務隊亦派出直升機在上空盤旋，惜並沒有發現。警方於昨日更發出呼籲，盼市民幫幫眼。幸最終在今晨（5日）被漁護署人員發現，在溪澗邊浸腳。剛巧，該名漁護署農林助理員，於兩年前，亦在城門水塘撞見吳婆婆，據悉，當時吳婆婆欲查詢往小巴站的路向，而向助理員求助。

吳婆婆較健忘 丈夫：認得我，仲識鬧人

吳婆婆的丈夫事後趕抵醫院了解，他指出，兩夫妻結婚50多年，頗為恩愛，平時兩人均會結伴往行山。發生今次事件亦無阻再行山，「會睇實啲，唔會再掛住影相，會盡量唔畀佢單獨行。」他相信妻子這數天是喝山水維生，現時精神狀態尚可，稍後會檢查有否腦退化等問題，「佢仲認得我呀！仲識鬧人。」

Source : hk 1

結界

一睇就知入過結界

夜晚過夜好恐怖 又唔洗食野？

time tunnel

如果佢本身係有長期病患好似高血壓或糖尿病，驗下血就知道佢究竟係真係入咗結界定係dementia

7月紅衣

魔神仔

係山度過左兩晚，都好似無記憶咁

幾日咁靠食咩可以咁精神，肯定喺結界入邊過先可以咁

另人個人黎

另一個人黎

同一名漁護署農林助理員 相隔兩年再發現婆婆

真正嗰位婆婆其實已經

咁呢位婆婆

一定有d野

有冇咁好記性